唉，打欖球曲棍球d鬼妹真係好正

街邊着住欖球裝個d
成塊面紅卜卜
又高大
靚到仆街
大脾粗到仆街
但真係好白滑
笑得好甜

圖呢